兩個audit local offer點揀好

1.aoba 13.5k 日資公司規模細啲

2.cheng cheng 12.5k 有名氣啲規模大成倍有多但OT都多

怕OT唔好入行

我唔怕,如果係你你會點揀

做到冇咗半條命先得13k

入 local 浪費人生

cheng cheng啦如果你有心係呢行長做，local起步唔緊要，big4/2nd tiers年年都有opening

Cheng cheng 真係狗做 有list co 但人工低到on9

好多都14k

當跳板姐 Cheng cheng啦